發夢天氣太熱...風扇有d奇怪

我知... 新account... 第一post... 自己諗... 自己決定...
基層執法人員睇埋都無妨...自己衡量吓好唔好跟車太貼.... 你有事上頭幫唔幫你..自己諗
你只做份內事....克制專業執法願意將自己或同袍之槍抬高一厘米....我諗抗爭者有眼見...亦都對運動發展落去有絕大幫助..

不過發夢諗到... 覺得值得講講... 鼓勵吓大家士氣都好...
一單還一單...但今天公共嘅表現同部署的確有d鬼... 的確亦都可能係因為義士們一次又一次爭取到媒體同國際嘅關注...唔敢亂嚟...

唔計仲有d低層執法人員讀書少個腦運作唔到而家一個都拉Q唔到好x炆週圍揾嘢咬...
但今日有比較順利嘅成果... 其實真係幾不可思議...我夢裏面把風扇隱約話比我知好似黑警風向變咗少少...

幾個位...
1. 照道理立會人手幾多心中有數... 但係我哋都努力咗成日...又冇諗過喺賊竇派兵喺外圍增緩或者作出驅散... 咁嘅部署可能要多線處理唔夠人手啦...但冇理由唔知嚴重性
2. 入嚟竟然冇作出任何情況就撤...咁當然亦都可能因為佢哋衡量過形勢保護翻佢哋手足所以撤... 但係...個位又係鬼喎... 上頭冇理由唔知立法會嘅象徵意義喺邊....
3. 當然嗰一刻連我都覺得肯定擺咗空城計...但係再諗一諗就知冇乜可能...除非佢哋伏咗喺立會裏面成隊mission impossible咁游繩落嚟啦....原因好簡單...大型示威... 警賊都仲未到無法無天都有程序舉旗警告再上...亦要保持隊型其實立會你要走我唔係好睇到走唔到....

咁代表乜?
感覺警隊本身明哲保身同想洗白固然有...
但今次幾明顯警隊整體部署似係交差做份內事...個波抛翻比翻政府自己攪....
最樂觀嘅情況係其實政府本身都喺割裂緊...

而對警隊當然唔使客氣... 但亦可以睇情勢下係咪要咁personal...或者personal 個別
但同時間...我想帶出嘅.....哩個亦可能係分裂上頭同散仔...散仔同畜聾嘅好時機.... 割裂最值得嘅部門重點清算...

不過...可能真係一場夢.... 唔好全信...始終係夢...

... ... ... ...

咪幫黑警洗白

警隊無一個係無辜，有害群之馬有暴力傾向果啲，佢地唔督出嚟即係包庇果啲人

根本而家成個警隊形象已經破晒剷

真心... 69, 612我都有眼見...
我做cd-rom咁耐post哩個post亦都唔係和理非...
我都覺得班仆街冇人性...

我重點係局勢...只係提出一個可能性...
係我面對612嗰陣唔一樣嘅情況...

而家政府邊個想保邊個想出賣我哩d凡人唔會知...
你話我陰毛論又好冇所謂...預咗比人屌...
但if 風向變咁我哋be water可能可以預先諗諗應對者...
對仆街者當然唔能使客氣

係呀...我出發點冇諗過幫黑警....我只係著眼運動形勢有冇d嘢我哋利用/manipulate到

邊個開槍邊個亂棍打人，捉返一批上庭出黎先啦

其實係請君入甕然後俾機會建制喉舌大肆宣傳打輿論戰

你.....撚.....夠....未.......

你地d road block咩黎

負評上一頁，由佢沉底。

right... 屌...講白d啦...
分化上頭同散仔有冇得攪....攪到散仔冇軍心都係一招...陰謀論吹得正唔係冇影響...有做cd-rom都知班毅進點屌d白衫...
不過算啦...由哩個沉...我見到有其他post有講...

我又唔覺今次work...其實和理非都有質變... 好多人都支持不割𥱊共同進退...政黨亦未割𥱊....而家其實都分晒邊... 而大眾都慢慢適應老實講

我講緊上頭啦...d狗邊能有足夠權力過問同腦筋去理解

唔會再信警犬

冇人要信...我最能想佢哋玩屎裂...
我好似睇到所以講聲